依家仲有無人著Levi's牛仔褲？

以前潮極一時嘅Levi's牛仔褲，依家連大陸人都唔著，你地仲有無著？

仲有條日版，幾舒服

點解唔著 官網成撚日有6，7折，重抵撚過h&m

但啲cutting 無HM 咁靚，咁貼身！

著得耐係舒服嘅

一直都係用佢，用左十鳩幾年都無變過

我媽後生好鐘意著
一條可以著十幾年

咁算係in 定 out ?

以前都係必著
但佢個價越來越搵笨
減左價都成千
香港款又柒啲
最撚煩就係專門店sales
一入去跟尾狗咁
講左自己睇吓先
仲要釣住尾係咁講

說出了重點

煩撚到爆
我一眼望向邊條褲
就出聲，呢條呢xxxxxxx, 我睇你而家著緊xxxxxxx, xxxxxxx

再望另一條又講

囡囡

經典會無人著？

官網有時$300樓下有一條

但係有時唔試過實物真係唔知啱唔啱size ...

不過我見 H&M 同 Ho 記 D 款都唔太差

啲cutting 靚

LEVIS 501

門市貴到 着u記199好過

以前做過一個月pt
規矩勁多 成日迫啲sales跟客
我唔貼住客黎跟就話我主動性不足
之後頂唔順quit左

正路牛仔褲好襟著
而且愈著愈好睇
U記d廢布著一年就爛有撚用

呢樣真 佢仲會不定時擺神秘顧客
其實今時今日佢強制D sales跟客真係好ON9

利申:曾經FT

舒服過美版好多

周邊對手價格下降
佢仲on99當自己龍頭
怪得邊個

班高層都冇腦既 今日今日仲行呢種銷售手法

時